Hkdi同學仔相認區

我入左超媒體 有冇同科同學仔入黎相認

Hihi
絲打？

開wtsapp gp?

可以

Hi

而加year1

成班出黎等乞食啦

DE114103

Fashion design

想問幾耐可以轉科

自求多福

有無人知幾時可以轉科我認真架，係咪一定要讀夠一年先轉得科架 我留位費都未交

你琴日去交留位費是可以即刻轉的

如果聽日轉得唔得架 好蠢啊我

以我所知 你唔即日去交錢係當你放棄左個位
17號前你可以去叩門 有機會收 但設計正路有錢就收 祝你好運

Thx

miss話超媒體係伏

Hkdi狗也不屌 等乞食啦成班矇撚

想入interior design
好唔好讀？ 啲呀sir教得好唔好？
同埋出到黎認受性高唔高？ 人工如何？

Hkdi cdm科全部都係垃圾

tutor無乜嘢，某幾個鐘意擺款
佢地都好似唔知自己做緊乜，你hea佢又hea
想讀就所有野都要自學，淨係比d入門級教學
d 教學仲要翻炒幾年
真係想讀就自己學定玩下ps ai個d先
入到去有d撚樣已經勁到仆街
d sketch，model 同電腦都係大師級
出路唔太些肯定，聽朋友+連登仔講起薪9-12k

利申 個人經驗(已quit)+讀top up既fd講

唔記得講，要讀就學下擦鞋出眾上位
某d仆街tutor係有印象分架

利申岩岩hkdi interior design grad
千其唔好得罪ka ling
有同學仔第一堂講錯野 唔記得講咩好碎料
佢話 唔會比佢合格畢業
最後真係retake一年

依幾年我讀到想死 依科係全di最忙最chur果科
真係似自修住咁讀 好撚on9

咁fashion嗰啲呢？

Hi 同學仔

hi

讀完hkdi最深既體會

超媒體

表示仲有一年就可以脫離苦海

有冇人讀過DE114304

我都仲有一年

Di有咩科係出路好 認真好奇一問

同學仔相認

土木 好似係

chur 到仆街

利申：差一年讀完

有同伴了

多個同伴

Int都最忙最chur
啲功課分攤曬黎交架喎

我以為會死添

有冇諗住去迎新日

讀完超媒體……入黎睇師弟師妹

迎新日冇咩意義 住得近咪去 遠就去黎都on9

祝你地好運

Hi！同學仔

DE114106

DE124101

迎新嗰陣就知自己班有咩人？

迎新果日每科都唔同要跟返Department，正常會知道自己班有咩人

去下都好
上年基礎文憑冇去迎新日
之後返家第一日見到自己班嘅同學已經有個伴
搞到我要自己一個r fd果下有幾柒

有冇DE114102

same

林某嘅拿傑作
依加乞緊食？

等出黎乞食
唔介意張所謂證書唔撚好讀出去搵工做好過

有冇興趣迎新日相認

好

巴定絲

絲呀

你師兄

見到di就忍唔住借ac

超媒體係近年新開既科黎，可以話係超級大伏
出到黎係完全冇市場需求=搵唔到工
設計黎講得平面同室內係可以乞到食
其他果d屎都冇得你食，出黎之後做sales

利申 int grad，返緊文員12k

好 但我點你知邊個

sor,升U